香港獨立，先可以解決所有不公既問題，一個人人平等既國家，冇官商鄉黑，冇特權人士

所有問題既根源只會慢慢指向主權問題！！！
已經醒覺既連登仔，就唔洗多講啦。
但係其他由反送中開始先留意既人，
希望你地早啲有呢個心理準備。

孫中山同毛澤東都唔會等到所有人都認同獨立先立國啦！！！
希望呢個理念可以慢慢植入香港人心中！！！

光復香港，時代革命！

btw, 上環開槍要留意番，元朗既仇一定要報

光復香港，時代革命！

上環開槍，蓄意殺人！
元朗黑夜，無法無天！

光復香港，時代革命！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

民族自強 香港獨立

有普選已經足夠。

普選都無用，睇下巴西

推

政府已腐敗失效，人民自求多福。

普選都係under中共
2047點解決？

都係比人揸住春袋

元朗單野真係嬲到火屎

push!醒喇各位

「中聯辦之戰」
上環無預警36槍

光復香港
時代革命
香港獨立

如果真係獨立到，一撚定拋離新加坡幾個地球

醒啦各位

新移民一撚定要check三世，再考廣東話試，唔pass既去番中國，屌你老母

我地今次一輸就咩都冇啦，大家

推比更多人睇

光復香港 時代革命

獨立必須穩妥糧食和水源，除去向大陸購買。先有可能穩民心

寧願變肉醬都唔想冇自由，望下新彊

水就真係要起多幾個海水化淡！！！
食就之前有post 指出其實香港係中國進口既糧食就唔係比想像中佔好多，冇咁緊張，好似得2～3成。

Not really. Democracy is for Human Right. No guarantee it will solve all problems. Selling like this you will be easily get to a corner you cannot defend. Many ... us and uk etc ...

光復香港
時代革命

我可能係講得誇張左啲，所有問題都解決，呢個係好難發生。
但係總好過而家呢個所謂既港共政府，所謂既一國兩制。

咩都捨棄唔到，就咩都改變唔到！！！

光復香港！

時代革命！

已經又有手足睇唔開啦

真係好痛心

去到今日，清醒既連登仔唔媒再俾人帶風向，所有野源於政權垃圾！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤